我卻連自己都不再愛

開始咩人都來者不拒咁
點解你唔肯比機會
搞到我咁唔平衡

花果山

我一直都唔識愛自己 你走左之後就冇人愛我了